{
    "id": 3401,
    "url": "",
    "codigo": "H018",
    "nome": "Cefal\u00e9ia",
    "categoria": "Emerg\u00eancia",
    "especialidade": "Clinica M\u00e9dica",
    "repositorio_id": 121,
    "versao": 15,
    "ultima_auditoria": {
        "usuario": "Dr. Andre",
        "data": "2019-02-09T16:15:54.054610-03:00"
    },
    "criado_por": {
        "usuario": "Dr. Andre",
        "data": "2019-02-09T16:08:25.338846-03:00"
    },
    "finalizado_por": {
        "usuario": "Dr. Andre",
        "data": "2019-02-09T16:15:54.054610-03:00"
    },
    "elementos": [
        {
            "id": 20461,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "Avaliar Sintomas",
            "descricao": "ANAMNESE COMPLETA SOBRE CEFALEIA, PARA DIFERENCIAR SE CEFALIA PRIM\u00c1RIA OU SECUND\u00c1RIA\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nAtentar para casos de retorno do paciente sem melhora da dor ap\u00f3s medica\u00e7\u00e3o.",
            "is_initial": true,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 10341,
                    "url": "",
                    "texto": "Queda do estado geral",
                    "categoria": "Sintomas Sist\u00eamicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20021,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "sistemicos_queda_estado_geral",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 1
                },
                {
                    "id": 10342,
                    "url": "",
                    "texto": "Febre",
                    "categoria": "Sintomas Sist\u00eamicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20022,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "sistemicos_febre",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 8
                },
                {
                    "id": 10343,
                    "url": "",
                    "texto": "Rigidez na nuca",
                    "categoria": "Sintomas Sist\u00eamicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20023,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "sistemicos_rigidez_nuca",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 9
                },
                {
                    "id": 10344,
                    "url": "",
                    "texto": "Rash cut\u00e2neo",
                    "categoria": "Sintomas Sist\u00eamicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20024,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "sistemicos_rash_cutaneo",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 10
                },
                {
                    "id": 10345,
                    "url": "",
                    "texto": "Imunossupresso",
                    "categoria": "Sintomas Sist\u00eamicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20025,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "sistemicos_imunossupresso",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 11
                },
                {
                    "id": 10346,
                    "url": "",
                    "texto": "Portador de Neoplasia ou HIV",
                    "categoria": "Sintomas Sist\u00eamicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20026,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "sistemicos_neoplasia_ou_hiv",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 12
                },
                {
                    "id": 10347,
                    "url": "",
                    "texto": "D\u00e9ficits Neurologicos Focais",
                    "categoria": "Sistemas Neurol\u00f3gicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20027,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "neurologicos_deficits_neurologicos_focais",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 13
                },
                {
                    "id": 10348,
                    "url": "",
                    "texto": "Convuls\u00f5es",
                    "categoria": "Sistemas Neurol\u00f3gicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20028,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "neurologicos_convulsoes",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 14
                },
                {
                    "id": 10349,
                    "url": "",
                    "texto": "V\u00f4mitos",
                    "categoria": "Sistemas Neurol\u00f3gicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20029,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "neurologicos_vomitos",
                        "peso": 0.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 15
                },
                {
                    "id": 10350,
                    "url": "",
                    "texto": "S\u00edncope",
                    "categoria": "Sistemas Neurol\u00f3gicos",
                    "variavel": {
                        "id": 20030,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "neurologicos_sincope",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 16
                },
                {
                    "id": 10351,
                    "url": "",
                    "texto": "Cefaleia de inicio subito?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 20031,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "cefaleia_inicio_subito",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 17
                },
                {
                    "id": 10352,
                    "url": "",
                    "texto": "Mudan\u00e7a de padr\u00e3o da cefaleia pr\u00e9via ou cefaleia progressiva (intensidade, frequ\u00eancia ou dura\u00e7\u00e3o) ou cefaleia refrat\u00e1ria",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 20032,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "mudanca_de_padrao_de_cefaleia",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 18
                },
                {
                    "id": 10353,
                    "url": "",
                    "texto": "Paciente sem melhora da dor ap\u00f3s medica\u00e7\u00e3o? (em caso de retorno de paciente sem melhora ap\u00f3s medica\u00e7\u00e3o).",
                    "categoria": "Retorno de Medica\u00e7\u00e3o",
                    "variavel": {
                        "id": 20033,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "paciente_com_dor_apos_medicacao",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 19
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20475,
                    "url": "",
                    "nome": "S1 (1 ou mais sintomas)",
                    "descricao": "1 ou mais sintomas",
                    "passo_de_saida_id": 20461,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Sintomas",
                    "passo_de_entrada_id": 20470,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Exames",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 20476,
                    "url": "",
                    "nome": "S2 (Sem sintomas)",
                    "descricao": "Sem sintomas",
                    "passo_de_saida_id": 20461,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Sintomas",
                    "passo_de_entrada_id": 20462,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: [Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 20482,
                    "url": "",
                    "nome": "S9 (dor n\u00e3o resolvida)",
                    "descricao": "dor n\u00e3o resolvida",
                    "passo_de_saida_id": 20461,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Sintomas",
                    "passo_de_entrada_id": 20467,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Enxaqueca] Tratamento Auxiliar",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20462,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "[Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
            "descricao": "Classificar tipo de cefaleia conforme sintomas apresentados",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 10354,
                    "url": "",
                    "texto": "Enxaqueca: Cefaleia de forte intensidade, latejante/puls\u00e1til, piorando com as atividades do dia a dia. Dura de 4 a 72 horas. Geralmente a dor \u00e9 unilateral. Sintomas associados: n\u00e1useas e/ou v\u00f4mitos, foto e fonofobia",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 20034,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "cefaleia_primaria_enxaqueca",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 1
                },
                {
                    "id": 10355,
                    "url": "",
                    "texto": "Cefaleia Tensional: Sensa\u00e7\u00e3o de aperto ou press\u00e3o e, geralmente bilateral. Pode ser frontal, occipital ou holocraniana. Dor pode melhorar com atividades f\u00edsicas. Costuma surgir no final da tarde. Relacionada com estresse f\u00edsico, muscular ou emocional",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 20035,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "cefaleia_primaria_tensional",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 8
                },
                {
                    "id": 10356,
                    "url": "",
                    "texto": "Cefaleia em Salvas: Unilateral, sempre do mesmo lado, de forte intensidade (excruciante), localizando-se em regi\u00e3o orbital, supraorbital e/ou temporal. Associa\u00e7\u00e3o a sintomas auton\u00f4micos ipsilaterais e dura\u00e7\u00e3o de 15 a 180 minutos",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 20036,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "cefaleia_primaira_em_salvas",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 9
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20476,
                    "url": "",
                    "nome": "S2 (Sem sintomas)",
                    "descricao": "Sem sintomas",
                    "passo_de_saida_id": 20461,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Sintomas",
                    "passo_de_entrada_id": 20462,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: [Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20477,
                    "url": "",
                    "nome": "S3 (Enxaqueca)",
                    "descricao": "Enxaqueca",
                    "passo_de_saida_id": 20462,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                    "passo_de_entrada_id": 20463,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 20487,
                    "url": "",
                    "nome": "S14 (cefal\u00e9ia tensional)",
                    "descricao": "cefal\u00e9ia tensional",
                    "passo_de_saida_id": 20462,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                    "passo_de_entrada_id": 20472,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Cefal\u00e9ia Tensional] Tratamento",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 20489,
                    "url": "",
                    "nome": "S16 (cefaleia em salvas)",
                    "descricao": "cefaleia em salvas",
                    "passo_de_saida_id": 20462,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                    "passo_de_entrada_id": 20474,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: [Cefal\u00e9ia em Salvas] Orienta\u00e7\u00f5es",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20463,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "[Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
            "descricao": "Avalie a dura\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio de enxaqueca do paciente",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 10357,
                    "url": "",
                    "texto": "Dor atual com dura\u00e7\u00e3o h\u00e1 mais de 72h?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 20037,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "enxaqueca_mais_de_72h",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 1
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20477,
                    "url": "",
                    "nome": "S3 (Enxaqueca)",
                    "descricao": "Enxaqueca",
                    "passo_de_saida_id": 20462,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                    "passo_de_entrada_id": 20463,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20478,
                    "url": "",
                    "nome": "S4 (mais de 72h)",
                    "descricao": "mais de 72h",
                    "passo_de_saida_id": 20463,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                    "passo_de_entrada_id": 20465,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Severa",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 20479,
                    "url": "",
                    "nome": "S5 (menos me 72h)",
                    "descricao": "menos me 72h",
                    "passo_de_saida_id": 20463,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                    "passo_de_entrada_id": 20464,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Leve ou Moderada",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20464,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "[Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Leve ou Moderada",
            "descricao": "Tratamento local para cefal\u00e9ia leve ou moderada.\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nOrientar o paciente para retornar ao consult\u00f3rio caso a dor persista ap\u00f3s a medica\u00e7\u00e3o.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": {
                "usuario": "Dr. Andre",
                "data": "2019-02-09T16:09:58.856849-03:00"
            },
            "exames": [],
            "medicamentos": [
                {
                    "id": 10481,
                    "url": "",
                    "medicamento": 38008,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DIPIRONA 1 G AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10482,
                    "url": "",
                    "medicamento": 41564,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PLAMET 10MG AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10483,
                    "url": "",
                    "medicamento": 39586,
                    "codigo": "",
                    "nome": "TRAMAL 100MG AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 2,
                    "padrao": {
                        "id": 4421,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Inf.Lenta",
                        "codigo_principio_ativo": 2346,
                        "codigo_diluente": 4352,
                        "nome_diluente": "SORO FISIOLOGICO 0,9%",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 1,
                        "codigo_ordem_administracao": 3,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "TUBO",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 100,
                        "quantidade_volume": 1,
                        "quantidade_dosagem": 50,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10484,
                    "url": "",
                    "medicamento": 42951,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PROFENID 100MG IM AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 3,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10485,
                    "url": "",
                    "medicamento": 40088,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DRAMIN B6  IM AMPL 1 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 4,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10504,
                    "url": "",
                    "medicamento": 38008,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DIPIRONA 1 G AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 5,
                    "padrao": {
                        "id": 4429,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Inf.Lenta",
                        "codigo_principio_ativo": 909,
                        "codigo_diluente": 5259,
                        "nome_diluente": "AGUA DESTILADA",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 2,
                        "codigo_ordem_administracao": 6,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "AMPL",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 8,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 1000,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10463,
                    "url": "",
                    "medicamento": 49581,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PLASIL AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 6,
                    "padrao": {
                        "id": 4441,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Inf.Lenta",
                        "codigo_principio_ativo": 1646,
                        "codigo_diluente": 5259,
                        "nome_diluente": "AGUA DESTILADA",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 2,
                        "codigo_ordem_administracao": 3,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "AMPL",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 18,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 10,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10505,
                    "url": "",
                    "medicamento": 59609,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PROFENID 100MG IV FRAP 1 UD",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 7,
                    "padrao": {
                        "id": 4430,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Inf.Lenta",
                        "codigo_principio_ativo": 635,
                        "codigo_diluente": 4352,
                        "nome_diluente": "SORO FISIOLOGICO 0,9%",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 6,
                        "codigo_ordem_administracao": 2,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "TUBO",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 100,
                        "quantidade_volume": 1,
                        "quantidade_dosagem": 100,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10506,
                    "url": "",
                    "medicamento": 126122,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DRAMIN B6 DL IV AMPL 10 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 8,
                    "padrao": {
                        "id": 4431,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Infusao ev",
                        "codigo_principio_ativo": 871,
                        "codigo_diluente": 4352,
                        "nome_diluente": "SORO FISIOLOGICO 0,9%",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 3,
                        "codigo_ordem_administracao": 2,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "TUBO",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 100,
                        "quantidade_volume": 1,
                        "quantidade_dosagem": 50,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                }
            ],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20479,
                    "url": "",
                    "nome": "S5 (menos me 72h)",
                    "descricao": "menos me 72h",
                    "passo_de_saida_id": 20463,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                    "passo_de_entrada_id": 20464,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Leve ou Moderada",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20480,
                    "url": "",
                    "nome": "S6",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20464,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Leve ou Moderada",
                    "passo_de_entrada_id": 20466,
                    "passo_de_entrada": "Receita: [Enxaqueca] Alta com Receita",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20465,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "[Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Severa",
            "descricao": "Tratamento local para cefal\u00e9ia severa.\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nOrientar o paciente para retornar ao consult\u00f3rio caso a dor persista ap\u00f3s a medica\u00e7\u00e3o.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": {
                "usuario": "Dr. Andre",
                "data": "2019-02-09T16:15:49.886610-03:00"
            },
            "exames": [],
            "medicamentos": [
                {
                    "id": 10486,
                    "url": "",
                    "medicamento": 41564,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PLAMET 10MG AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": {
                        "id": 4422,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "1ml = 5 mg",
                        "codigo_principio_ativo": 482,
                        "codigo_diluente": 5259,
                        "nome_diluente": "AGUA DESTILADA",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 1,
                        "codigo_ordem_administracao": 1,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "AMPL",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Bolus",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 18,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 10,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10487,
                    "url": "",
                    "medicamento": 38008,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DIPIRONA 1 G AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10488,
                    "url": "",
                    "medicamento": 36811,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DECADRON 4 MG FR 2,5 ML AMPL 2,5 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 2,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10489,
                    "url": "",
                    "medicamento": 40088,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DRAMIN B6  IM AMPL 1 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 3,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10490,
                    "url": "",
                    "medicamento": 39586,
                    "codigo": "",
                    "nome": "TRAMAL 100MG AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 4,
                    "padrao": {
                        "id": 4423,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Inf.Lenta",
                        "codigo_principio_ativo": 2346,
                        "codigo_diluente": 4352,
                        "nome_diluente": "SORO FISIOLOGICO 0,9%",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 3,
                        "codigo_ordem_administracao": 4,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "TUBO",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 50,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 100,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10491,
                    "url": "",
                    "medicamento": 42951,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PROFENID 100MG IM AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 5,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10464,
                    "url": "",
                    "medicamento": 49581,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PLASIL AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 6,
                    "padrao": {
                        "id": 4442,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Inf.Lenta",
                        "codigo_principio_ativo": 1646,
                        "codigo_diluente": 5259,
                        "nome_diluente": "AGUA DESTILADA",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 2,
                        "codigo_ordem_administracao": 3,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "AMPL",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 18,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 10,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10507,
                    "url": "",
                    "medicamento": 59609,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PROFENID 100MG IV FRAP 1 UD",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 7,
                    "padrao": {
                        "id": 4432,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Inf.Lenta",
                        "codigo_principio_ativo": 635,
                        "codigo_diluente": 4352,
                        "nome_diluente": "SORO FISIOLOGICO 0,9%",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 6,
                        "codigo_ordem_administracao": 2,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "TUBO",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 100,
                        "quantidade_volume": 1,
                        "quantidade_dosagem": 100,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10465,
                    "url": "",
                    "medicamento": 34576,
                    "codigo": "",
                    "nome": "AMPLICTIL 25 MG AMPL 5 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 8,
                    "padrao": null
                }
            ],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20478,
                    "url": "",
                    "nome": "S4 (mais de 72h)",
                    "descricao": "mais de 72h",
                    "passo_de_saida_id": 20463,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                    "passo_de_entrada_id": 20465,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Severa",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20481,
                    "url": "",
                    "nome": "S7",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20465,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Severa",
                    "passo_de_entrada_id": 20466,
                    "passo_de_entrada": "Receita: [Enxaqueca] Alta com Receita",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20466,
            "type": "Receita",
            "type_verbose": "Receita",
            "url": "",
            "nome": "[Enxaqueca] Alta com Receita",
            "descricao": "ATEN\u00c7\u00c3O:\nSe piora dos sintomas, retornar a emerg\u00eancia.\nRecomenda-se agendamento de consulta ambulatorial com neurologista se os casos sejam frequentes.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": true,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "manter_prescricao": false,
            "orientacao_medica": "",
            "tipo_receita": "N",
            "medicamentos": [],
            "itens_receita": [
                {
                    "id": 5481,
                    "url": "",
                    "nome": "Naproxeno 550Mg ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 5,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 2,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar um comprimido de 12/12 horas se dor.",
                    "ordem": 1
                },
                {
                    "id": 5482,
                    "url": "",
                    "nome": "Ondansetrona 4Mg ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 5,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 3,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar somente se n\u00e1usea ou v\u00f4mitos.",
                    "ordem": 2
                },
                {
                    "id": 5483,
                    "url": "",
                    "nome": "Dipirona 1g ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 5,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 4,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar um comprimido de 6/6 horas se dor",
                    "ordem": 3
                },
                {
                    "id": 5484,
                    "url": "",
                    "nome": "Dicloridrato de Meclozina 25Mg ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 5,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 3,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar um comprimido de 8/8 horas se n\u00e1usea ou v\u00f4mito",
                    "ordem": 4
                },
                {
                    "id": 5485,
                    "url": "",
                    "nome": "Succinato de Sumatriptana 50Mg ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 1,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 1,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar em dose \u00fanica",
                    "ordem": 5
                },
                {
                    "id": 5486,
                    "url": "",
                    "nome": "Tartarato de Ergotamina 2Mg ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 3,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 2,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar um comprimido de 12/12 horas.",
                    "ordem": 6
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20480,
                    "url": "",
                    "nome": "S6",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20464,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Leve ou Moderada",
                    "passo_de_entrada_id": 20466,
                    "passo_de_entrada": "Receita: [Enxaqueca] Alta com Receita",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 20481,
                    "url": "",
                    "nome": "S7",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20465,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Severa",
                    "passo_de_entrada_id": 20466,
                    "passo_de_entrada": "Receita: [Enxaqueca] Alta com Receita",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 20484,
                    "url": "",
                    "nome": "S11 (dor resolvida)",
                    "descricao": "dor resolvida",
                    "passo_de_saida_id": 20468,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                    "passo_de_entrada_id": 20466,
                    "passo_de_entrada": "Receita: [Enxaqueca] Alta com Receita",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": []
        },
        {
            "id": 20467,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "[Enxaqueca] Tratamento Auxiliar",
            "descricao": "Caso n\u00e3o haja melhora no tratamento inicial.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "exames": [],
            "medicamentos": [
                {
                    "id": 10492,
                    "url": "",
                    "medicamento": 34576,
                    "codigo": "",
                    "nome": "AMPLICTIL 25 MG AMPL 5 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": null
                }
            ],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20482,
                    "url": "",
                    "nome": "S9 (dor n\u00e3o resolvida)",
                    "descricao": "dor n\u00e3o resolvida",
                    "passo_de_saida_id": 20461,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Sintomas",
                    "passo_de_entrada_id": 20467,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Enxaqueca] Tratamento Auxiliar",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20483,
                    "url": "",
                    "nome": "S10",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20467,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Enxaqueca] Tratamento Auxiliar",
                    "passo_de_entrada_id": 20468,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20468,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "[Enxaqueca] Avaliar Melhora",
            "descricao": "Houve melhora?",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 10358,
                    "url": "",
                    "texto": "Resolvida a dor?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 20038,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "dor_resolvida_2",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false,
                    "ordem": 1
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20483,
                    "url": "",
                    "nome": "S10",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20467,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Enxaqueca] Tratamento Auxiliar",
                    "passo_de_entrada_id": 20468,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20484,
                    "url": "",
                    "nome": "S11 (dor resolvida)",
                    "descricao": "dor resolvida",
                    "passo_de_saida_id": 20468,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                    "passo_de_entrada_id": 20466,
                    "passo_de_entrada": "Receita: [Enxaqueca] Alta com Receita",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 20485,
                    "url": "",
                    "nome": "S12 (dor n\u00e3o resolvida)",
                    "descricao": "dor n\u00e3o resolvida",
                    "passo_de_saida_id": 20468,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                    "passo_de_entrada_id": 20469,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Discutir com l\u00edder local",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20469,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Discutir com l\u00edder local",
            "descricao": "Recomenda-se discutir caso com l\u00edder local e solicitar avalia\u00e7\u00e3o da neurologia",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": true,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20485,
                    "url": "",
                    "nome": "S12 (dor n\u00e3o resolvida)",
                    "descricao": "dor n\u00e3o resolvida",
                    "passo_de_saida_id": 20468,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                    "passo_de_entrada_id": 20469,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Discutir com l\u00edder local",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": []
        },
        {
            "id": 20470,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "[Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Exames",
            "descricao": "<p>Exames para [Cefal&eacute;ia Secund&aacute;ria].</p>",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "exames": [],
            "medicamentos": [
                {
                    "id": 10493,
                    "url": "",
                    "medicamento": 38008,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DIPIRONA 1 G AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": {
                        "id": 4424,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "1ml = 500mg",
                        "codigo_principio_ativo": 909,
                        "codigo_diluente": 5259,
                        "nome_diluente": "AGUA DESTILADA",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 2,
                        "codigo_ordem_administracao": 2,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "AMPL",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Bolus",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 18,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 1000,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10494,
                    "url": "",
                    "medicamento": 59609,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PROFENID 100MG IV FRAP 1 UD",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": {
                        "id": 4425,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Lento",
                        "codigo_principio_ativo": 871,
                        "codigo_diluente": 4352,
                        "nome_diluente": "SORO FISIOLOGICO 0,9%",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 1,
                        "codigo_ordem_administracao": 2,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "TUBO",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 100,
                        "quantidade_volume": 10,
                        "quantidade_dosagem": 1000,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10495,
                    "url": "",
                    "medicamento": 41564,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PLAMET 10MG AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 2,
                    "padrao": {
                        "id": 4426,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "1ml = 5 mg",
                        "codigo_principio_ativo": 482,
                        "codigo_diluente": 5259,
                        "nome_diluente": "AGUA DESTILADA",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 1,
                        "codigo_ordem_administracao": 1,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "AMPL",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Bolus",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 18,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 10,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10496,
                    "url": "",
                    "medicamento": 36811,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DECADRON 4 MG FR 2,5 ML AMPL 2,5 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 3,
                    "padrao": {
                        "id": 4427,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "LENTO COM SF 0,9%",
                        "codigo_principio_ativo": 819,
                        "codigo_diluente": 4352,
                        "nome_diluente": "SORO FISIOLOGICO 0,9%",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 1,
                        "codigo_ordem_administracao": 3,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 50,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 10,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10497,
                    "url": "",
                    "medicamento": 36811,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DECADRON 4 MG FR 2,5 ML AMPL 2,5 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 4,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10498,
                    "url": "",
                    "medicamento": 40088,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DRAMIN B6  IM AMPL 1 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 5,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10499,
                    "url": "",
                    "medicamento": 39586,
                    "codigo": "",
                    "nome": "TRAMAL 100MG AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 6,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 6,
                    "padrao": {
                        "id": 4428,
                        "mnemonico": "EV",
                        "administracao_diluicao": "Inf.Lenta",
                        "codigo_principio_ativo": 2346,
                        "codigo_diluente": 4352,
                        "nome_diluente": "SORO FISIOLOGICO 0,9%",
                        "codigo_ocorrencia_diluicao": 3,
                        "codigo_ordem_administracao": 4,
                        "codigo_apresentacao_diluente": "TUBO",
                        "tipo_acesso": "6",
                        "tipo_administracao": "Lento",
                        "flag_tipo_administracao": "",
                        "flag_fragmenta": "N",
                        "quantidade_diluente": 50,
                        "quantidade_volume": 2,
                        "quantidade_dosagem": 100,
                        "codigo_unidade_dosagem": "MG"
                    }
                },
                {
                    "id": 10500,
                    "url": "",
                    "medicamento": 42951,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PROFENID 100MG IM AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 7,
                    "padrao": null
                }
            ],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20475,
                    "url": "",
                    "nome": "S1 (1 ou mais sintomas)",
                    "descricao": "1 ou mais sintomas",
                    "passo_de_saida_id": 20461,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Sintomas",
                    "passo_de_entrada_id": 20470,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Exames",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20486,
                    "url": "",
                    "nome": "S13",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20470,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Exames",
                    "passo_de_entrada_id": 20471,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: [Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Avaliar caso com l\u00edder local",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20471,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "[Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Avaliar caso com l\u00edder local",
            "descricao": "<p><strong>Discutir caso com chefia local</strong> e aventar possibilidade de solicita&ccedil;&atilde;o de tomografia computadorizada de cr&acirc;nio sob os cuidados da pr&oacute;pria chefia.</p>\n\n<p><u>Aten&ccedil;&atilde;o: </u><br />\nRecomenda-se discutir o caso com l&iacute;der local. Avaliar necessidade de pun&ccedil;&atilde;o lombar.</p>",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": true,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20486,
                    "url": "",
                    "nome": "S13",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20470,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Exames",
                    "passo_de_entrada_id": 20471,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: [Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Avaliar caso com l\u00edder local",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": []
        },
        {
            "id": 20472,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "[Cefal\u00e9ia Tensional] Tratamento",
            "descricao": "[ATEN\u00c7\u00c3O]\nTranquilizar o paciente quanto a n\u00e3o gravidade do quadro\n\nOrienta\u00e7\u00e3o de medidas educativas: sono regular, evitar bebidas alco\u00f3licas, controle de estresse, lazer",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "exames": [],
            "medicamentos": [
                {
                    "id": 10501,
                    "url": "",
                    "medicamento": 38008,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DIPIRONA 1 G AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10502,
                    "url": "",
                    "medicamento": 36811,
                    "codigo": "",
                    "nome": "DECADRON 4 MG FR 2,5 ML AMPL 2,5 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 1,
                    "padrao": null
                },
                {
                    "id": 10503,
                    "url": "",
                    "medicamento": 42951,
                    "codigo": "",
                    "nome": "PROFENID 100MG IM AMPL 2 ML",
                    "descricao": "",
                    "marca": "",
                    "ambulatorial": null,
                    "unidade": "AL",
                    "unidade_display": "AMPOLA",
                    "via_acesso": 5,
                    "dose_diaria": 1,
                    "ciclos": 1,
                    "dias_intervalo": 1,
                    "dias_tratamento": 1,
                    "frequencia": "0",
                    "frequencia_display": "Agora",
                    "categoria": null,
                    "ordem": 2,
                    "padrao": null
                }
            ],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20487,
                    "url": "",
                    "nome": "S14 (cefal\u00e9ia tensional)",
                    "descricao": "cefal\u00e9ia tensional",
                    "passo_de_saida_id": 20462,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                    "passo_de_entrada_id": 20472,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [Cefal\u00e9ia Tensional] Tratamento",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 20488,
                    "url": "",
                    "nome": "S15",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20472,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Cefal\u00e9ia Tensional] Tratamento",
                    "passo_de_entrada_id": 20473,
                    "passo_de_entrada": "Receita: [Cefal\u00e9ia Tensional] Alta com receita",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 20473,
            "type": "Receita",
            "type_verbose": "Receita",
            "url": "",
            "nome": "[Cefal\u00e9ia Tensional] Alta com receita",
            "descricao": "ATEN\u00c7\u00c3O: \nSe piora dos sintomas, retornar a emerg\u00eancia. \nRecomenda-se agendamento de consulta ambulatorial com neurologista se os casos sejam frequentes.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": true,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "manter_prescricao": false,
            "orientacao_medica": "",
            "tipo_receita": "N",
            "medicamentos": [],
            "itens_receita": [
                {
                    "id": 5487,
                    "url": "",
                    "nome": "Dipirona 1g ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 1,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 4,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar um comprimido de 6/6 horas se dor",
                    "ordem": 1
                },
                {
                    "id": 5488,
                    "url": "",
                    "nome": "Naproxeno 550Mg ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 1,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 2,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar um comprimido de 12/12 horas se dor.",
                    "ordem": 2
                },
                {
                    "id": 5489,
                    "url": "",
                    "nome": "Ciclobenzaprina 10Mg ...... 1cx",
                    "medicamento": null,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 5,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 1,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tomar um comprimido a noite antes de deitar.",
                    "ordem": 3
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20488,
                    "url": "",
                    "nome": "S15",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 20472,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [Cefal\u00e9ia Tensional] Tratamento",
                    "passo_de_entrada_id": 20473,
                    "passo_de_entrada": "Receita: [Cefal\u00e9ia Tensional] Alta com receita",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": []
        },
        {
            "id": 20474,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "[Cefal\u00e9ia em Salvas] Orienta\u00e7\u00f5es",
            "descricao": "<p>Aten&ccedil;&atilde;o:<br />\nRecomenda-se discutir caso com l&iacute;der local.</p>\n\n<p>Administrar oxig&ecirc;nio a 100%, em m&aacute;scara sem recircula&ccedil;&atilde;o, com fluxo de 10-12 l/min durante 20 minutos, ou sumatriptano 6mg por via subcut&acirc;nea se dispon&iacute;vel. Caso o paciente tenha utilizado algum medicamento vasoconstrictor,o sumatriptano deve ser evitado.</p>\n\n<p>&nbsp;Ap&oacute;s melhora do quadro &aacute;lgico, orientar a evitar fatores desencadeantes (bebidas alco&oacute;licas e subst&acirc;ncias vol&aacute;teis), at&eacute; o final do per&iacute;odo de crises.</p>",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": true,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 20489,
                    "url": "",
                    "nome": "S16 (cefaleia em salvas)",
                    "descricao": "cefaleia em salvas",
                    "passo_de_saida_id": 20462,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: [Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                    "passo_de_entrada_id": 20474,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: [Cefal\u00e9ia em Salvas] Orienta\u00e7\u00f5es",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": []
        },
        {
            "id": 20475,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S1 (1 ou mais sintomas)",
            "descricao": "1 ou mais sintomas",
            "passo_de_saida_id": 20461,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20461,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Sintomas",
                "descricao": "ANAMNESE COMPLETA SOBRE CEFALEIA, PARA DIFERENCIAR SE CEFALIA PRIM\u00c1RIA OU SECUND\u00c1RIA\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nAtentar para casos de retorno do paciente sem melhora da dor ap\u00f3s medica\u00e7\u00e3o.",
                "is_initial": true,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20470,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20470,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Exames",
                "descricao": "<p>Exames para [Cefal&eacute;ia Secund&aacute;ria].</p>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 20054,
                "nome": "paciente_com_fatores_cefaleia_secundaria",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "ouLogico",
                "operador_display": "Ou L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    20051,
                    20047,
                    20048
                ],
                "argumentos": [
                    "combincacao_estado_geral",
                    "sintomas_sistemicos_meior_igual_4",
                    "combinacao_sintomas_neurologicos"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20476,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S2 (Sem sintomas)",
            "descricao": "Sem sintomas",
            "passo_de_saida_id": 20461,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20461,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Sintomas",
                "descricao": "ANAMNESE COMPLETA SOBRE CEFALEIA, PARA DIFERENCIAR SE CEFALIA PRIM\u00c1RIA OU SECUND\u00c1RIA\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nAtentar para casos de retorno do paciente sem melhora da dor ap\u00f3s medica\u00e7\u00e3o.",
                "is_initial": true,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20462,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20462,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                "descricao": "Classificar tipo de cefaleia conforme sintomas apresentados",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 20055,
                "nome": "paciente_sem_fatores_cefaleia_secundaria",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "eLogico",
                "operador_display": "E L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    20052,
                    20049,
                    20046,
                    20053
                ],
                "argumentos": [
                    "not_combincacao_estado_geral",
                    "not_sintomas_sistemicos",
                    "not_sintomas_neuro",
                    "paciente_nao_medicado"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20477,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S3 (Enxaqueca)",
            "descricao": "Enxaqueca",
            "passo_de_saida_id": 20462,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20462,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                "descricao": "Classificar tipo de cefaleia conforme sintomas apresentados",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20463,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20463,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                "descricao": "Avalie a dura\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio de enxaqueca do paciente",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 20056,
                "nome": "Enxaqueca",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    20034
                ],
                "argumentos": [
                    "cefaleia_primaria_enxaqueca"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20478,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S4 (mais de 72h)",
            "descricao": "mais de 72h",
            "passo_de_saida_id": 20463,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20463,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                "descricao": "Avalie a dura\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio de enxaqueca do paciente",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20465,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20465,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Severa",
                "descricao": "Tratamento local para cefal\u00e9ia severa.\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nOrientar o paciente para retornar ao consult\u00f3rio caso a dor persista ap\u00f3s a medica\u00e7\u00e3o.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": {
                    "usuario": "Dr. Andre",
                    "data": "2019-02-09T16:15:49.886610-03:00"
                }
            },
            "operacao": {
                "id": 20057,
                "nome": "mais de 72h",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    20037
                ],
                "argumentos": [
                    "enxaqueca_mais_de_72h"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20479,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S5 (menos me 72h)",
            "descricao": "menos me 72h",
            "passo_de_saida_id": 20463,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20463,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Dura\u00e7\u00e3o",
                "descricao": "Avalie a dura\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio de enxaqueca do paciente",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20464,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20464,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Leve ou Moderada",
                "descricao": "Tratamento local para cefal\u00e9ia leve ou moderada.\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nOrientar o paciente para retornar ao consult\u00f3rio caso a dor persista ap\u00f3s a medica\u00e7\u00e3o.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": {
                    "usuario": "Dr. Andre",
                    "data": "2019-02-09T16:09:58.856849-03:00"
                }
            },
            "operacao": {
                "id": 20058,
                "nome": "menos me 72h",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "naoLogico",
                "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    20037
                ],
                "argumentos": [
                    "enxaqueca_mais_de_72h"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20480,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S6",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 20464,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20464,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Leve ou Moderada",
                "descricao": "Tratamento local para cefal\u00e9ia leve ou moderada.\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nOrientar o paciente para retornar ao consult\u00f3rio caso a dor persista ap\u00f3s a medica\u00e7\u00e3o.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": {
                    "usuario": "Dr. Andre",
                    "data": "2019-02-09T16:09:58.856849-03:00"
                }
            },
            "passo_de_entrada_id": 20466,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20466,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Alta com Receita",
                "descricao": "ATEN\u00c7\u00c3O:\nSe piora dos sintomas, retornar a emerg\u00eancia.\nRecomenda-se agendamento de consulta ambulatorial com neurologista se os casos sejam frequentes.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20481,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S7",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 20465,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20465,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Cefal\u00e9ia Severa",
                "descricao": "Tratamento local para cefal\u00e9ia severa.\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nOrientar o paciente para retornar ao consult\u00f3rio caso a dor persista ap\u00f3s a medica\u00e7\u00e3o.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": {
                    "usuario": "Dr. Andre",
                    "data": "2019-02-09T16:15:49.886610-03:00"
                }
            },
            "passo_de_entrada_id": 20466,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20466,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Alta com Receita",
                "descricao": "ATEN\u00c7\u00c3O:\nSe piora dos sintomas, retornar a emerg\u00eancia.\nRecomenda-se agendamento de consulta ambulatorial com neurologista se os casos sejam frequentes.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20482,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S9 (dor n\u00e3o resolvida)",
            "descricao": "dor n\u00e3o resolvida",
            "passo_de_saida_id": 20461,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20461,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Sintomas",
                "descricao": "ANAMNESE COMPLETA SOBRE CEFALEIA, PARA DIFERENCIAR SE CEFALIA PRIM\u00c1RIA OU SECUND\u00c1RIA\n\nAten\u00e7\u00e3o:\nAtentar para casos de retorno do paciente sem melhora da dor ap\u00f3s medica\u00e7\u00e3o.",
                "is_initial": true,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20467,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20467,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Tratamento Auxiliar",
                "descricao": "Caso n\u00e3o haja melhora no tratamento inicial.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 20059,
                "nome": "paciente_dor_nao_resolvida",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "eLogico",
                "operador_display": "E L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    20052,
                    20049,
                    20046,
                    20033
                ],
                "argumentos": [
                    "not_combincacao_estado_geral",
                    "not_sintomas_sistemicos",
                    "not_sintomas_neuro",
                    "paciente_com_dor_apos_medicacao"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20483,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S10",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 20467,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20467,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Tratamento Auxiliar",
                "descricao": "Caso n\u00e3o haja melhora no tratamento inicial.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20468,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20468,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                "descricao": "Houve melhora?",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20484,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S11 (dor resolvida)",
            "descricao": "dor resolvida",
            "passo_de_saida_id": 20468,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20468,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                "descricao": "Houve melhora?",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20466,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20466,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Alta com Receita",
                "descricao": "ATEN\u00c7\u00c3O:\nSe piora dos sintomas, retornar a emerg\u00eancia.\nRecomenda-se agendamento de consulta ambulatorial com neurologista se os casos sejam frequentes.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "operacao": {
                "id": 20060,
                "nome": "dor resolvida",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    20038
                ],
                "argumentos": [
                    "dor_resolvida_2"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20485,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S12 (dor n\u00e3o resolvida)",
            "descricao": "dor n\u00e3o resolvida",
            "passo_de_saida_id": 20468,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20468,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Enxaqueca] Avaliar Melhora",
                "descricao": "Houve melhora?",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20469,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20469,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Discutir com l\u00edder local",
                "descricao": "Recomenda-se discutir caso com l\u00edder local e solicitar avalia\u00e7\u00e3o da neurologia",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 20061,
                "nome": "dor n\u00e3o resolvida",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "naoLogico",
                "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    20038
                ],
                "argumentos": [
                    "dor_resolvida_2"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20486,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S13",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 20470,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20470,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Exames",
                "descricao": "<p>Exames para [Cefal&eacute;ia Secund&aacute;ria].</p>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20471,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20471,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "[Cefal\u00e9ia Secund\u00e1ria] Avaliar caso com l\u00edder local",
                "descricao": "<p><strong>Discutir caso com chefia local</strong> e aventar possibilidade de solicita&ccedil;&atilde;o de tomografia computadorizada de cr&acirc;nio sob os cuidados da pr&oacute;pria chefia.</p>\n\n<p><u>Aten&ccedil;&atilde;o: </u><br />\nRecomenda-se discutir o caso com l&iacute;der local. Avaliar necessidade de pun&ccedil;&atilde;o lombar.</p>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20487,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S14 (cefal\u00e9ia tensional)",
            "descricao": "cefal\u00e9ia tensional",
            "passo_de_saida_id": 20462,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20462,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                "descricao": "Classificar tipo de cefaleia conforme sintomas apresentados",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20472,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20472,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Cefal\u00e9ia Tensional] Tratamento",
                "descricao": "[ATEN\u00c7\u00c3O]\nTranquilizar o paciente quanto a n\u00e3o gravidade do quadro\n\nOrienta\u00e7\u00e3o de medidas educativas: sono regular, evitar bebidas alco\u00f3licas, controle de estresse, lazer",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 20062,
                "nome": "cefal\u00e9ia tensional",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    20035
                ],
                "argumentos": [
                    "cefaleia_primaria_tensional"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20488,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S15",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 20472,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20472,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[Cefal\u00e9ia Tensional] Tratamento",
                "descricao": "[ATEN\u00c7\u00c3O]\nTranquilizar o paciente quanto a n\u00e3o gravidade do quadro\n\nOrienta\u00e7\u00e3o de medidas educativas: sono regular, evitar bebidas alco\u00f3licas, controle de estresse, lazer",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20473,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20473,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "[Cefal\u00e9ia Tensional] Alta com receita",
                "descricao": "ATEN\u00c7\u00c3O: \nSe piora dos sintomas, retornar a emerg\u00eancia. \nRecomenda-se agendamento de consulta ambulatorial com neurologista se os casos sejam frequentes.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 20489,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S16 (cefaleia em salvas)",
            "descricao": "cefaleia em salvas",
            "passo_de_saida_id": 20462,
            "passo_de_saida": {
                "id": 20462,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "[Cefaleia Primaria] Classificar Cefaleia",
                "descricao": "Classificar tipo de cefaleia conforme sintomas apresentados",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 20474,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 20474,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "[Cefal\u00e9ia em Salvas] Orienta\u00e7\u00f5es",
                "descricao": "<p>Aten&ccedil;&atilde;o:<br />\nRecomenda-se discutir caso com l&iacute;der local.</p>\n\n<p>Administrar oxig&ecirc;nio a 100%, em m&aacute;scara sem recircula&ccedil;&atilde;o, com fluxo de 10-12 l/min durante 20 minutos, ou sumatriptano 6mg por via subcut&acirc;nea se dispon&iacute;vel. Caso o paciente tenha utilizado algum medicamento vasoconstrictor,o sumatriptano deve ser evitado.</p>\n\n<p>&nbsp;Ap&oacute;s melhora do quadro &aacute;lgico, orientar a evitar fatores desencadeantes (bebidas alco&oacute;licas e subst&acirc;ncias vol&aacute;teis), at&eacute; o final do per&iacute;odo de crises.</p>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 20063,
                "nome": "cefaleia em salvas",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    20036
                ],
                "argumentos": [
                    "cefaleia_primaira_em_salvas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        }
    ],
    "expressoes_globais": [
        {
            "id": 20021,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "sistemicos_queda_estado_geral",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20022,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "sistemicos_febre",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20023,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "sistemicos_rigidez_nuca",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20024,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "sistemicos_rash_cutaneo",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20025,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "sistemicos_imunossupresso",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20026,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "sistemicos_neoplasia_ou_hiv",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20027,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "neurologicos_deficits_neurologicos_focais",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20028,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "neurologicos_convulsoes",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20029,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "neurologicos_vomitos",
            "peso": 0.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20030,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "neurologicos_sincope",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20031,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "cefaleia_inicio_subito",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20032,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "mudanca_de_padrao_de_cefaleia",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20033,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "paciente_com_dor_apos_medicacao",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20034,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "cefaleia_primaria_enxaqueca",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20035,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "cefaleia_primaria_tensional",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20036,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "cefaleia_primaira_em_salvas",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20037,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "enxaqueca_mais_de_72h",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20038,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "dor_resolvida_2",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 20039,
            "type": "Numerica",
            "type_verbose": "Num\u00e9rica",
            "url": "",
            "nome": "1",
            "peso": 1.0,
            "valor": 1.0,
            "vinculo": null,
            "unidade": ""
        },
        {
            "id": 20040,
            "type": "Numerica",
            "type_verbose": "Num\u00e9rica",
            "url": "",
            "nome": "4",
            "peso": 1.0,
            "valor": 4.0,
            "vinculo": null,
            "unidade": ""
        },
        {
            "id": 20041,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Sintomas Sistemicos",
            "descricao": "Sintomas Sistemicos",
            "visivel": false,
            "operador": "adicao",
            "operador_display": "Adi\u00e7\u00e3o",
            "argumentos_ids": [
                20022,
                20023,
                20024,
                20025,
                20026
            ],
            "argumentos": [
                "sistemicos_febre",
                "sistemicos_rigidez_nuca",
                "sistemicos_rash_cutaneo",
                "sistemicos_imunossupresso",
                "sistemicos_neoplasia_ou_hiv"
            ]
        },
        {
            "id": 20042,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Sistemas Neurologicos",
            "descricao": "Sistemas Neurologicos",
            "visivel": false,
            "operador": "adicao",
            "operador_display": "Adi\u00e7\u00e3o",
            "argumentos_ids": [
                20027,
                20028,
                20029,
                20030
            ],
            "argumentos": [
                "neurologicos_deficits_neurologicos_focais",
                "neurologicos_convulsoes",
                "neurologicos_vomitos",
                "neurologicos_sincope"
            ]
        },
        {
            "id": 20043,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Sintomas Cefaleia",
            "descricao": "Sintomas de Cefaleia",
            "visivel": false,
            "operador": "adicao",
            "operador_display": "Adi\u00e7\u00e3o",
            "argumentos_ids": [
                20021,
                20022,
                20023,
                20024,
                20025,
                20026,
                20027,
                20028,
                20029,
                20030,
                20031,
                20032
            ],
            "argumentos": [
                "sistemicos_queda_estado_geral",
                "sistemicos_febre",
                "sistemicos_rigidez_nuca",
                "sistemicos_rash_cutaneo",
                "sistemicos_imunossupresso",
                "sistemicos_neoplasia_ou_hiv",
                "neurologicos_deficits_neurologicos_focais",
                "neurologicos_convulsoes",
                "neurologicos_vomitos",
                "neurologicos_sincope",
                "cefaleia_inicio_subito",
                "mudanca_de_padrao_de_cefaleia"
            ]
        },
        {
            "id": 20044,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "soma_sintomas_sistemicos",
            "descricao": "soma sistemicos",
            "visivel": false,
            "operador": "adicao",
            "operador_display": "Adi\u00e7\u00e3o",
            "argumentos_ids": [
                20021,
                20022,
                20023,
                20024,
                20025,
                20026
            ],
            "argumentos": [
                "sistemicos_queda_estado_geral",
                "sistemicos_febre",
                "sistemicos_rigidez_nuca",
                "sistemicos_rash_cutaneo",
                "sistemicos_imunossupresso",
                "sistemicos_neoplasia_ou_hiv"
            ]
        },
        {
            "id": 20045,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "soma_sintomas_neuro",
            "descricao": "sintomas neuro",
            "visivel": false,
            "operador": "adicao",
            "operador_display": "Adi\u00e7\u00e3o",
            "argumentos_ids": [
                20027,
                20028,
                20029,
                20030
            ],
            "argumentos": [
                "neurologicos_deficits_neurologicos_focais",
                "neurologicos_convulsoes",
                "neurologicos_vomitos",
                "neurologicos_sincope"
            ]
        },
        {
            "id": 20046,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "not_sintomas_neuro",
            "descricao": "negacao sintomas neuro",
            "visivel": false,
            "operador": "menorQue",
            "operador_display": "Menor Que",
            "argumentos_ids": [
                20045,
                20039
            ],
            "argumentos": [
                "soma_sintomas_neuro",
                "1"
            ]
        },
        {
            "id": 20047,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "sintomas_sistemicos_meior_igual_4",
            "descricao": "soma sintomas sistemicos",
            "visivel": false,
            "operador": "maiorOuIgual",
            "operador_display": "Maior Ou Igual",
            "argumentos_ids": [
                20044,
                20040
            ],
            "argumentos": [
                "soma_sintomas_sistemicos",
                "4"
            ]
        },
        {
            "id": 20048,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "combinacao_sintomas_neurologicos",
            "descricao": "combinacao_sintomas_neurologicos",
            "visivel": false,
            "operador": "maiorOuIgual",
            "operador_display": "Maior Ou Igual",
            "argumentos_ids": [
                20045,
                20039
            ],
            "argumentos": [
                "soma_sintomas_neuro",
                "1"
            ]
        },
        {
            "id": 20049,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "not_sintomas_sistemicos",
            "descricao": "negacao sintomas sistemicos",
            "visivel": false,
            "operador": "menorQue",
            "operador_display": "Menor Que",
            "argumentos_ids": [
                20044,
                20040
            ],
            "argumentos": [
                "soma_sintomas_sistemicos",
                "4"
            ]
        },
        {
            "id": 20050,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "soma_estado_geral",
            "descricao": "soma_estado_geral",
            "visivel": false,
            "operador": "adicao",
            "operador_display": "Adi\u00e7\u00e3o",
            "argumentos_ids": [
                20031,
                20032
            ],
            "argumentos": [
                "cefaleia_inicio_subito",
                "mudanca_de_padrao_de_cefaleia"
            ]
        },
        {
            "id": 20051,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "combincacao_estado_geral",
            "descricao": "combinacao estado geral",
            "visivel": false,
            "operador": "maiorQue",
            "operador_display": "Maior Que",
            "argumentos_ids": [
                20050,
                20039
            ],
            "argumentos": [
                "soma_estado_geral",
                "1"
            ]
        },
        {
            "id": 20052,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "not_combincacao_estado_geral",
            "descricao": "negacao estado geral",
            "visivel": false,
            "operador": "menorOuIgual",
            "operador_display": "Menor Ou Igual",
            "argumentos_ids": [
                20050,
                20039
            ],
            "argumentos": [
                "soma_estado_geral",
                "1"
            ]
        },
        {
            "id": 20053,
            "type": "Operacao",
            "type_verbose": "Opera\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "paciente_nao_medicado",
            "descricao": "paciente nao medicado",
            "visivel": false,
            "operador": "naoLogico",
            "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
            "argumentos_ids": [
                20033
            ],
            "argumentos": [
                "paciente_com_dor_apos_medicacao"
            ]
        }
    ]
}