{
    "id": 927,
    "url": "",
    "codigo": "NB_TOXO",
    "nome": "[Nascer Bem] Toxoplasmose",
    "repositorio_id": 483,
    "versao": 2,
    "ultima_auditoria": {
        "usuario": "Intmed",
        "data": "2018-09-19T17:23:34.728096-03:00"
    },
    "criado_por": {
        "usuario": "Intmed",
        "data": "2018-09-19T17:23:30.490853-03:00"
    },
    "finalizado_por": {
        "usuario": "Intmed",
        "data": "2018-09-19T17:23:34.728096-03:00"
    },
    "elementos": [
        {
            "id": 4681,
            "type": "Receita",
            "type_verbose": "Receita",
            "url": "",
            "nome": "[IgM (+)] Prescrever Rovamicina",
            "descricao": "",
            "is_initial": true,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "manter_prescricao": false,
            "orientacao_medica": "",
            "tipo_receita": "E",
            "medicamentos": [],
            "itens_receita": [
                {
                    "id": 837,
                    "url": "",
                    "nome": "ROVAMICINA",
                    "medicamento": 7896070605497,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 2,
                    "quantidade_duracao": 10,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 3,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Dura\u00e7\u00e3o por tempo indeterminado"
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4706,
                    "url": "",
                    "nome": "S1",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4681,
                    "passo_de_saida": "Receita: [IgM (+)] Prescrever Rovamicina",
                    "passo_de_entrada_id": 4682,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Classifica\u00e7\u00e3o: Alto Risco",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4682,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Classifica\u00e7\u00e3o: Alto Risco",
            "descricao": "Classificar paciente como alto risco",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4706,
                    "url": "",
                    "nome": "S1",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4681,
                    "passo_de_saida": "Receita: [IgM (+)] Prescrever Rovamicina",
                    "passo_de_entrada_id": 4682,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Classifica\u00e7\u00e3o: Alto Risco",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4709,
                    "url": "",
                    "nome": "S2",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4682,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Classifica\u00e7\u00e3o: Alto Risco",
                    "passo_de_entrada_id": 4683,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Idade Gestacional",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4683,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "Avaliar Idade Gestacional",
            "descricao": "Avaliar se gesta\u00e7\u00e3o tem menos de 16 semanas",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 2032,
                    "url": "",
                    "texto": "Idade Gestacional < 16 semanas?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 3397,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "idade_gestacional_menor_16_semanas",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4709,
                    "url": "",
                    "nome": "S2",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4682,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Classifica\u00e7\u00e3o: Alto Risco",
                    "passo_de_entrada_id": 4683,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Idade Gestacional",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4707,
                    "url": "",
                    "nome": "S3 (menos de 16 semanas)",
                    "descricao": "menos de 16 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4683,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Idade Gestacional",
                    "passo_de_entrada_id": 4684,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [< 16 semanas] Exames",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4708,
                    "url": "",
                    "nome": "S4 (mais de 16 semanas)",
                    "descricao": "mais de 16 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4683,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Idade Gestacional",
                    "passo_de_entrada_id": 4686,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4684,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "[< 16 semanas] Exames",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "exames": [
                {
                    "url": "",
                    "exame": "28063007",
                    "lado_membro": "",
                    "quantidade": 1,
                    "justificativa": "Suspeita de toxoplasmose",
                    "indicacao_clinica": "n/a",
                    "categoria": null
                }
            ],
            "medicamentos": [],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4707,
                    "url": "",
                    "nome": "S3 (menos de 16 semanas)",
                    "descricao": "menos de 16 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4683,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Idade Gestacional",
                    "passo_de_entrada_id": 4684,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: [< 16 semanas] Exames",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4712,
                    "url": "",
                    "nome": "S7",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4684,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [< 16 semanas] Exames",
                    "passo_de_entrada_id": 4704,
                    "passo_de_entrada": "Pausa: Aguardar Retorno (2)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4685,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Alta Avidez",
            "descricao": "Alta avidez - infec\u00e7\u00e3o contra\u00edda h\u00e1 mais de 16 semanas, ou seja, antes da gesta\u00e7\u00e3o. Esse quadro representa um menor risco para o feto.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4710,
                    "url": "",
                    "nome": "S5 (alta avidez)",
                    "descricao": "alta avidez",
                    "passo_de_saida_id": 4687,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Exame de Avidez",
                    "passo_de_entrada_id": 4685,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Alta Avidez",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4713,
                    "url": "",
                    "nome": "S8",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4685,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Alta Avidez",
                    "passo_de_entrada_id": 4689,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Cr\u00f4nica & Pr\u00e9-Natal",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4686,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
            "descricao": "Solicitar pesquisa de infec\u00e7\u00e3o fetal",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4708,
                    "url": "",
                    "nome": "S4 (mais de 16 semanas)",
                    "descricao": "mais de 16 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4683,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Idade Gestacional",
                    "passo_de_entrada_id": 4686,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4718,
                    "url": "",
                    "nome": "S13 (menos de 28 semanas)",
                    "descricao": "menos de 28 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4692,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional",
                    "passo_de_entrada_id": 4686,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4719,
                    "url": "",
                    "nome": "S14",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4686,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "passo_de_entrada_id": 4694,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: Solicitar Ultrassom com Amniocentese",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4687,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "Avaliar Exame de Avidez",
            "descricao": "Avaliar exame de avidez a toxoplasmose previamente solicitado",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 2033,
                    "url": "",
                    "texto": "Resultado indica alta avidez?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 3398,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "alta_avidez",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4733,
                    "url": "",
                    "nome": "S28",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4704,
                    "passo_de_saida": "Pausa: Aguardar Retorno (2)",
                    "passo_de_entrada_id": 4687,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Exame de Avidez",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4710,
                    "url": "",
                    "nome": "S5 (alta avidez)",
                    "descricao": "alta avidez",
                    "passo_de_saida_id": 4687,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Exame de Avidez",
                    "passo_de_entrada_id": 4685,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Alta Avidez",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4711,
                    "url": "",
                    "nome": "S6 (baixa avidez)",
                    "descricao": "baixa avidez",
                    "passo_de_saida_id": 4687,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Exame de Avidez",
                    "passo_de_entrada_id": 4688,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Avidez Baixa ou Intermedi\u00e1ria",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4688,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Avidez Baixa ou Intermedi\u00e1ria",
            "descricao": "Baixa avidez significa que a infec\u00e7\u00e3o foi contra\u00edda em menos de 16 semanas. Esse quadro representa o caso mais grave, pois a infec\u00e7\u00e3o foi contra\u00edda ainda na gesta\u00e7\u00e3o, representando um maior risco ao feto.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4711,
                    "url": "",
                    "nome": "S6 (baixa avidez)",
                    "descricao": "baixa avidez",
                    "passo_de_saida_id": 4687,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Exame de Avidez",
                    "passo_de_entrada_id": 4688,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Avidez Baixa ou Intermedi\u00e1ria",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4714,
                    "url": "",
                    "nome": "S9",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4688,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Avidez Baixa ou Intermedi\u00e1ria",
                    "passo_de_entrada_id": 4690,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Aguda",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4689,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Infec\u00e7\u00e3o Cr\u00f4nica & Pr\u00e9-Natal",
            "descricao": "<p><span style=\"font-size:16px\">Tranquilizar o paciente e manter segmento em pr&eacute;-natal de baixo risco.</span></p>",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": true,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4713,
                    "url": "",
                    "nome": "S8",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4685,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Alta Avidez",
                    "passo_de_entrada_id": 4689,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Cr\u00f4nica & Pr\u00e9-Natal",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": []
        },
        {
            "id": 4690,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Infec\u00e7\u00e3o Aguda",
            "descricao": "Diagnosticar como infec\u00e7\u00e3o AGUDA.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4714,
                    "url": "",
                    "nome": "S9",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4688,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Avidez Baixa ou Intermedi\u00e1ria",
                    "passo_de_entrada_id": 4690,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Aguda",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4715,
                    "url": "",
                    "nome": "S10",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4690,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Aguda",
                    "passo_de_entrada_id": 4691,
                    "passo_de_entrada": "Receita: Manter Rovamicina 3g/dia at\u00e9 reavalia\u00e7\u00e3o",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4691,
            "type": "Receita",
            "type_verbose": "Receita",
            "url": "",
            "nome": "Manter Rovamicina 3g/dia at\u00e9 reavalia\u00e7\u00e3o",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "manter_prescricao": false,
            "orientacao_medica": "",
            "tipo_receita": "E",
            "medicamentos": [],
            "itens_receita": [
                {
                    "id": 838,
                    "url": "",
                    "nome": "ROVAMICINA",
                    "medicamento": 7896070605497,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 2,
                    "quantidade_duracao": 10,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 3,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tratamento por tempo indeterminado"
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4715,
                    "url": "",
                    "nome": "S10",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4690,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Aguda",
                    "passo_de_entrada_id": 4691,
                    "passo_de_entrada": "Receita: Manter Rovamicina 3g/dia at\u00e9 reavalia\u00e7\u00e3o",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4716,
                    "url": "",
                    "nome": "S11",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4691,
                    "passo_de_saida": "Receita: Manter Rovamicina 3g/dia at\u00e9 reavalia\u00e7\u00e3o",
                    "passo_de_entrada_id": 4692,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4692,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "Reavaliar Idade Gestacional",
            "descricao": "Avaliar se paciente tem menos de 28 semanas de gesta\u00e7\u00e3o",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 2034,
                    "url": "",
                    "texto": "Idade Gestacional < 28 semanas?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 3399,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "idade_gestacional_menor_28_semanas",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4716,
                    "url": "",
                    "nome": "S11",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4691,
                    "passo_de_saida": "Receita: Manter Rovamicina 3g/dia at\u00e9 reavalia\u00e7\u00e3o",
                    "passo_de_entrada_id": 4692,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4717,
                    "url": "",
                    "nome": "S12 (mais de 28 semanas)",
                    "descricao": "mais de 28 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4692,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional",
                    "passo_de_entrada_id": 4705,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio (Maios de 28 semanas)",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4718,
                    "url": "",
                    "nome": "S13 (menos de 28 semanas)",
                    "descricao": "menos de 28 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4692,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional",
                    "passo_de_entrada_id": 4686,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4693,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Retornar ao Prontu\u00e1rio",
            "descricao": "Retornar ao Prontu\u00e1rio e finalizar protocolo de Toxoplasmose.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": true,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4724,
                    "url": "",
                    "nome": "S19",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4698,
                    "passo_de_saida": "Receita: Prescrever Medica\u00e7\u00f5es Alternadas",
                    "passo_de_entrada_id": 4693,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4728,
                    "url": "",
                    "nome": "S23",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4700,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: Ultrassom Morfol\u00f3gico",
                    "passo_de_entrada_id": 4693,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4730,
                    "url": "",
                    "nome": "S25 (menos 24 ou mais de 28 semanas)",
                    "descricao": "menos 24 ou mais de 28 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4701,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                    "passo_de_entrada_id": 4693,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4731,
                    "url": "",
                    "nome": "S26",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4702,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: Ecocardiografia Fetal",
                    "passo_de_entrada_id": 4693,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": []
        },
        {
            "id": 4694,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "Solicitar Ultrassom com Amniocentese",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "exames": [
                {
                    "url": "",
                    "exame": "45010129",
                    "lado_membro": "",
                    "quantidade": 1,
                    "justificativa": "Suspeita de toxoplasmose",
                    "indicacao_clinica": "n/a",
                    "categoria": null
                },
                {
                    "url": "",
                    "exame": "28060865",
                    "lado_membro": "",
                    "quantidade": 1,
                    "justificativa": "Suspeita de toxoplasmose",
                    "indicacao_clinica": "n/a",
                    "categoria": null
                }
            ],
            "medicamentos": [],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4719,
                    "url": "",
                    "nome": "S14",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4686,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "passo_de_entrada_id": 4694,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: Solicitar Ultrassom com Amniocentese",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4720,
                    "url": "",
                    "nome": "S15",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4694,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: Solicitar Ultrassom com Amniocentese",
                    "passo_de_entrada_id": 4703,
                    "passo_de_entrada": "Pausa: Aguardar Retorno (1)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4695,
            "type": "Receita",
            "type_verbose": "Receita",
            "url": "",
            "nome": "Manter Rovamicina 3,0g/dia at\u00e9 o fim da gesta\u00e7\u00e3o",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "manter_prescricao": false,
            "orientacao_medica": "",
            "tipo_receita": "E",
            "medicamentos": [],
            "itens_receita": [
                {
                    "id": 839,
                    "url": "",
                    "nome": "ROVAMICINA",
                    "medicamento": 7896070605497,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 2,
                    "quantidade_duracao": 10,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 3,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": "Tratamento por tempo indeterminado"
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4722,
                    "url": "",
                    "nome": "S17 (pcr (-))",
                    "descricao": "pcr (-)",
                    "passo_de_saida_id": 4696,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar PCR",
                    "passo_de_entrada_id": 4695,
                    "passo_de_entrada": "Receita: Manter Rovamicina 3,0g/dia at\u00e9 o fim da gesta\u00e7\u00e3o",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4725,
                    "url": "",
                    "nome": "S20",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4695,
                    "passo_de_saida": "Receita: Manter Rovamicina 3,0g/dia at\u00e9 o fim da gesta\u00e7\u00e3o",
                    "passo_de_entrada_id": 4699,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4696,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "Avaliar PCR",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 2035,
                    "url": "",
                    "texto": "PCR positivo?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 3400,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "pcr_positivo",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4732,
                    "url": "",
                    "nome": "S27",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4703,
                    "passo_de_saida": "Pausa: Aguardar Retorno (1)",
                    "passo_de_entrada_id": 4696,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar PCR",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4721,
                    "url": "",
                    "nome": "S16 (pcr (+))",
                    "descricao": "pcr (+)",
                    "passo_de_saida_id": 4696,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar PCR",
                    "passo_de_entrada_id": 4697,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4722,
                    "url": "",
                    "nome": "S17 (pcr (-))",
                    "descricao": "pcr (-)",
                    "passo_de_saida_id": 4696,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar PCR",
                    "passo_de_entrada_id": 4695,
                    "passo_de_entrada": "Receita: Manter Rovamicina 3,0g/dia at\u00e9 o fim da gesta\u00e7\u00e3o",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4697,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
            "descricao": "Diagnosticar infec\u00e7\u00e3o fetal",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4721,
                    "url": "",
                    "nome": "S16 (pcr (+))",
                    "descricao": "pcr (+)",
                    "passo_de_saida_id": 4696,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar PCR",
                    "passo_de_entrada_id": 4697,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4723,
                    "url": "",
                    "nome": "S18",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4697,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "passo_de_entrada_id": 4698,
                    "passo_de_entrada": "Receita: Prescrever Medica\u00e7\u00f5es Alternadas",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4698,
            "type": "Receita",
            "type_verbose": "Receita",
            "url": "",
            "nome": "Prescrever Medica\u00e7\u00f5es Alternadas",
            "descricao": "<p>Prescrever medica&ccedil;&otilde;es alternadas conforme esquema representado na tabela a seguir:</p>\n\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" style=\"-webkit-text-stroke-width:0px; border-collapse:collapse; border-spacing:0px; border:1px solid black; box-sizing:border-box; font-variant-caps:normal; font-variant-ligatures:normal; orphans:2; text-align:start; text-decoration-color:initial; text-decoration-style:initial; widows:2; width:626pt; word-break:break-word\">\n\t<tbody>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:127pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Per&iacute;odo</span></strong></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:193pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Medicamento</span></strong></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:306pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Posologia</span></strong></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">3 semanas</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Rovamicina</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">1,5mUi: 2 comprimidos em 8/8 horas&nbsp;</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" rowspan=\"3\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:normal; width:127pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">3 semanas seguintes&nbsp;</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Daraprim </span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">25mg: 1 comprimido em 12/12 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Suladrim</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">500mg: 1 comprimido em 6/6 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Folinato de C&aacute;lcio </span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">10mg: tomar 1 comprimido em 12/12 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t</tbody>\n</table>",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "manter_prescricao": false,
            "orientacao_medica": "",
            "tipo_receita": "E",
            "medicamentos": [],
            "itens_receita": [
                {
                    "id": 840,
                    "url": "",
                    "nome": "ROVAMICINA",
                    "medicamento": 7896070605497,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 2,
                    "quantidade_duracao": 21,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 3,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": ""
                },
                {
                    "id": 841,
                    "url": "",
                    "nome": "DARAPRIM",
                    "medicamento": 7898040320829,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 21,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 2,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": ""
                },
                {
                    "id": 842,
                    "url": "",
                    "nome": "SULADRIN",
                    "medicamento": 7896023709043,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 21,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 4,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": ""
                },
                {
                    "id": 843,
                    "url": "",
                    "nome": "FOLINATO DE CALCIO",
                    "medicamento": 7891317466206,
                    "apresentacao": "COMP",
                    "via_acesso": 1,
                    "quantidade_receita": 1,
                    "quantidade_duracao": 21,
                    "unidade_duracao": "DD",
                    "quantidade_frequencia_uso": 3,
                    "unidade_frequencia": "DD",
                    "complemento": ""
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4723,
                    "url": "",
                    "nome": "S18",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4697,
                    "passo_de_saida": "Informa\u00e7\u00e3o: Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                    "passo_de_entrada_id": 4698,
                    "passo_de_entrada": "Receita: Prescrever Medica\u00e7\u00f5es Alternadas",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4724,
                    "url": "",
                    "nome": "S19",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4698,
                    "passo_de_saida": "Receita: Prescrever Medica\u00e7\u00f5es Alternadas",
                    "passo_de_entrada_id": 4693,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4699,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "Reavaliar Idade Gestacional (2)",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 2036,
                    "url": "",
                    "texto": "Idade Gestacional de 20 a 24 semanas?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 3401,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "idade_gestacional_20_a_24_semanas",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4725,
                    "url": "",
                    "nome": "S20",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4695,
                    "passo_de_saida": "Receita: Manter Rovamicina 3,0g/dia at\u00e9 o fim da gesta\u00e7\u00e3o",
                    "passo_de_entrada_id": 4699,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4726,
                    "url": "",
                    "nome": "S21 (20 a 24 semanas)",
                    "descricao": "20 a 24 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4699,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                    "passo_de_entrada_id": 4700,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: Ultrassom Morfol\u00f3gico",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4727,
                    "url": "",
                    "nome": "S22 (menos de 20 ou mais de 24)",
                    "descricao": "menos de 20 ou mais de 24",
                    "passo_de_saida_id": 4699,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                    "passo_de_entrada_id": 4701,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4700,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "Ultrassom Morfol\u00f3gico",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "exames": [
                {
                    "url": "",
                    "exame": "33010277",
                    "lado_membro": "",
                    "quantidade": 1,
                    "justificativa": "Protocolo de toxoplasmose",
                    "indicacao_clinica": "n/a",
                    "categoria": null
                }
            ],
            "medicamentos": [],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4726,
                    "url": "",
                    "nome": "S21 (20 a 24 semanas)",
                    "descricao": "20 a 24 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4699,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                    "passo_de_entrada_id": 4700,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: Ultrassom Morfol\u00f3gico",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4728,
                    "url": "",
                    "nome": "S23",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4700,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: Ultrassom Morfol\u00f3gico",
                    "passo_de_entrada_id": 4693,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4701,
            "type": "AuxilioConduta",
            "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
            "url": "",
            "nome": "Reavaliar Idade Gestacional (3)",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "perguntas": [
                {
                    "id": 2037,
                    "url": "",
                    "texto": "Idade Gestacional de 24 a 28 semanas?",
                    "categoria": null,
                    "variavel": {
                        "id": 3402,
                        "type": "SimOuNao",
                        "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
                        "url": "",
                        "nome": "idade_gestacional_24_a_28_semanas",
                        "peso": 1.0,
                        "valor": false,
                        "vinculo": null
                    },
                    "permitir_nao_se_aplica": false
                }
            ],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4727,
                    "url": "",
                    "nome": "S22 (menos de 20 ou mais de 24)",
                    "descricao": "menos de 20 ou mais de 24",
                    "passo_de_saida_id": 4699,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                    "passo_de_entrada_id": 4701,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4729,
                    "url": "",
                    "nome": "S24 (24 a 28 semanas)",
                    "descricao": "24 a 28 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4701,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                    "passo_de_entrada_id": 4702,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: Ecocardiografia Fetal",
                    "ultima_auditoria": null
                },
                {
                    "id": 4730,
                    "url": "",
                    "nome": "S25 (menos 24 ou mais de 28 semanas)",
                    "descricao": "menos 24 ou mais de 28 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4701,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                    "passo_de_entrada_id": 4693,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4702,
            "type": "Tratamento",
            "type_verbose": "Tratamento",
            "url": "",
            "nome": "Ecocardiografia Fetal",
            "descricao": "<p><span style=\"font-size:16px\"><u><strong>Aten&ccedil;&atilde;o</strong></u>: Deve ser impresso a solicita&ccedil;&atilde;o, pois n&atilde;o &eacute; um exame de rotina.</span></p>",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "exames": [
                {
                    "url": "",
                    "exame": "33010064",
                    "lado_membro": "",
                    "quantidade": 1,
                    "justificativa": "protocolo de toxoplasmose",
                    "indicacao_clinica": "n/a",
                    "categoria": null
                }
            ],
            "medicamentos": [],
            "medicamentos_pediatricos": [],
            "procedimentos": [],
            "internacoes": [],
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4729,
                    "url": "",
                    "nome": "S24 (24 a 28 semanas)",
                    "descricao": "24 a 28 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4701,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                    "passo_de_entrada_id": 4702,
                    "passo_de_entrada": "Tratamento: Ecocardiografia Fetal",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4731,
                    "url": "",
                    "nome": "S26",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4702,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: Ecocardiografia Fetal",
                    "passo_de_entrada_id": 4693,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4703,
            "type": "Pausa",
            "type_verbose": "Pausa",
            "url": "",
            "nome": "Aguardar Retorno (1)",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4720,
                    "url": "",
                    "nome": "S15",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4694,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: Solicitar Ultrassom com Amniocentese",
                    "passo_de_entrada_id": 4703,
                    "passo_de_entrada": "Pausa: Aguardar Retorno (1)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4732,
                    "url": "",
                    "nome": "S27",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4703,
                    "passo_de_saida": "Pausa: Aguardar Retorno (1)",
                    "passo_de_entrada_id": 4696,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar PCR",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4704,
            "type": "Pausa",
            "type_verbose": "Pausa",
            "url": "",
            "nome": "Aguardar Retorno (2)",
            "descricao": "",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": false,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4712,
                    "url": "",
                    "nome": "S7",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4684,
                    "passo_de_saida": "Tratamento: [< 16 semanas] Exames",
                    "passo_de_entrada_id": 4704,
                    "passo_de_entrada": "Pausa: Aguardar Retorno (2)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": [
                {
                    "id": 4733,
                    "url": "",
                    "nome": "S28",
                    "descricao": "Incondicional",
                    "passo_de_saida_id": 4704,
                    "passo_de_saida": "Pausa: Aguardar Retorno (2)",
                    "passo_de_entrada_id": 4687,
                    "passo_de_entrada": "Aux\u00edlio Conduta: Avaliar Exame de Avidez",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ]
        },
        {
            "id": 4705,
            "type": "Informacao",
            "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "Retornar ao Prontu\u00e1rio (Maios de 28 semanas)",
            "descricao": "Retornar ao Prontu\u00e1rio e finalizar protocolo de Toxoplasmose devido a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de, pelo menos, um ciclo de tratamento, por idade gestacional avan\u00e7ada.",
            "is_initial": false,
            "is_terminal": true,
            "obrigatoriedade": false,
            "ultima_auditoria": null,
            "sequencias_de_entrada": [
                {
                    "id": 4717,
                    "url": "",
                    "nome": "S12 (mais de 28 semanas)",
                    "descricao": "mais de 28 semanas",
                    "passo_de_saida_id": 4692,
                    "passo_de_saida": "Aux\u00edlio Conduta: Reavaliar Idade Gestacional",
                    "passo_de_entrada_id": 4705,
                    "passo_de_entrada": "Informa\u00e7\u00e3o: Retornar ao Prontu\u00e1rio (Maios de 28 semanas)",
                    "ultima_auditoria": null
                }
            ],
            "sequencias_de_saida": []
        },
        {
            "id": 4706,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S1",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4681,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4681,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "[IgM (+)] Prescrever Rovamicina",
                "descricao": "",
                "is_initial": true,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "passo_de_entrada_id": 4682,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4682,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Classifica\u00e7\u00e3o: Alto Risco",
                "descricao": "Classificar paciente como alto risco",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4707,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S3 (menos de 16 semanas)",
            "descricao": "menos de 16 semanas",
            "passo_de_saida_id": 4683,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4683,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Idade Gestacional",
                "descricao": "Avaliar se gesta\u00e7\u00e3o tem menos de 16 semanas",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4684,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4684,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[< 16 semanas] Exames",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3403,
                "nome": "menos de 16 semanas",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    3397
                ],
                "argumentos": [
                    "idade_gestacional_menor_16_semanas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4708,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S4 (mais de 16 semanas)",
            "descricao": "mais de 16 semanas",
            "passo_de_saida_id": 4683,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4683,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Idade Gestacional",
                "descricao": "Avaliar se gesta\u00e7\u00e3o tem menos de 16 semanas",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4686,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4686,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                "descricao": "Solicitar pesquisa de infec\u00e7\u00e3o fetal",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3404,
                "nome": "mais de 16 semanas",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "naoLogico",
                "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    3397
                ],
                "argumentos": [
                    "idade_gestacional_menor_16_semanas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4709,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S2",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4682,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4682,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Classifica\u00e7\u00e3o: Alto Risco",
                "descricao": "Classificar paciente como alto risco",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4683,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4683,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Idade Gestacional",
                "descricao": "Avaliar se gesta\u00e7\u00e3o tem menos de 16 semanas",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4710,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S5 (alta avidez)",
            "descricao": "alta avidez",
            "passo_de_saida_id": 4687,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4687,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Exame de Avidez",
                "descricao": "Avaliar exame de avidez a toxoplasmose previamente solicitado",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4685,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4685,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Alta Avidez",
                "descricao": "Alta avidez - infec\u00e7\u00e3o contra\u00edda h\u00e1 mais de 16 semanas, ou seja, antes da gesta\u00e7\u00e3o. Esse quadro representa um menor risco para o feto.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3405,
                "nome": "alta avidez",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    3398
                ],
                "argumentos": [
                    "alta_avidez"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4711,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S6 (baixa avidez)",
            "descricao": "baixa avidez",
            "passo_de_saida_id": 4687,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4687,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Exame de Avidez",
                "descricao": "Avaliar exame de avidez a toxoplasmose previamente solicitado",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4688,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4688,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Avidez Baixa ou Intermedi\u00e1ria",
                "descricao": "Baixa avidez significa que a infec\u00e7\u00e3o foi contra\u00edda em menos de 16 semanas. Esse quadro representa o caso mais grave, pois a infec\u00e7\u00e3o foi contra\u00edda ainda na gesta\u00e7\u00e3o, representando um maior risco ao feto.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3406,
                "nome": "baixa avidez",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "naoLogico",
                "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    3398
                ],
                "argumentos": [
                    "alta_avidez"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4712,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S7",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4684,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4684,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "[< 16 semanas] Exames",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4704,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4704,
                "type": "Pausa",
                "type_verbose": "Pausa",
                "url": "",
                "nome": "Aguardar Retorno (2)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4713,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S8",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4685,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4685,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Alta Avidez",
                "descricao": "Alta avidez - infec\u00e7\u00e3o contra\u00edda h\u00e1 mais de 16 semanas, ou seja, antes da gesta\u00e7\u00e3o. Esse quadro representa um menor risco para o feto.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4689,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4689,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Infec\u00e7\u00e3o Cr\u00f4nica & Pr\u00e9-Natal",
                "descricao": "<p><span style=\"font-size:16px\">Tranquilizar o paciente e manter segmento em pr&eacute;-natal de baixo risco.</span></p>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4714,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S9",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4688,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4688,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Avidez Baixa ou Intermedi\u00e1ria",
                "descricao": "Baixa avidez significa que a infec\u00e7\u00e3o foi contra\u00edda em menos de 16 semanas. Esse quadro representa o caso mais grave, pois a infec\u00e7\u00e3o foi contra\u00edda ainda na gesta\u00e7\u00e3o, representando um maior risco ao feto.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4690,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4690,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Infec\u00e7\u00e3o Aguda",
                "descricao": "Diagnosticar como infec\u00e7\u00e3o AGUDA.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4715,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S10",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4690,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4690,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Infec\u00e7\u00e3o Aguda",
                "descricao": "Diagnosticar como infec\u00e7\u00e3o AGUDA.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4691,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4691,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "Manter Rovamicina 3g/dia at\u00e9 reavalia\u00e7\u00e3o",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4716,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S11",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4691,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4691,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "Manter Rovamicina 3g/dia at\u00e9 reavalia\u00e7\u00e3o",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "passo_de_entrada_id": 4692,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4692,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional",
                "descricao": "Avaliar se paciente tem menos de 28 semanas de gesta\u00e7\u00e3o",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4717,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S12 (mais de 28 semanas)",
            "descricao": "mais de 28 semanas",
            "passo_de_saida_id": 4692,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4692,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional",
                "descricao": "Avaliar se paciente tem menos de 28 semanas de gesta\u00e7\u00e3o",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4705,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4705,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Retornar ao Prontu\u00e1rio (Maios de 28 semanas)",
                "descricao": "Retornar ao Prontu\u00e1rio e finalizar protocolo de Toxoplasmose devido a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de, pelo menos, um ciclo de tratamento, por idade gestacional avan\u00e7ada.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3407,
                "nome": "mais de 28 semanas",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "naoLogico",
                "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    3399
                ],
                "argumentos": [
                    "idade_gestacional_menor_28_semanas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4718,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S13 (menos de 28 semanas)",
            "descricao": "menos de 28 semanas",
            "passo_de_saida_id": 4692,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4692,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional",
                "descricao": "Avaliar se paciente tem menos de 28 semanas de gesta\u00e7\u00e3o",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4686,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4686,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                "descricao": "Solicitar pesquisa de infec\u00e7\u00e3o fetal",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3408,
                "nome": "menos de 28 semanas",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    3399
                ],
                "argumentos": [
                    "idade_gestacional_menor_28_semanas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4719,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S14",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4686,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4686,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Pesquisa de Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                "descricao": "Solicitar pesquisa de infec\u00e7\u00e3o fetal",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4694,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4694,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "Solicitar Ultrassom com Amniocentese",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4720,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S15",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4694,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4694,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "Solicitar Ultrassom com Amniocentese",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4703,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4703,
                "type": "Pausa",
                "type_verbose": "Pausa",
                "url": "",
                "nome": "Aguardar Retorno (1)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4721,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S16 (pcr (+))",
            "descricao": "pcr (+)",
            "passo_de_saida_id": 4696,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4696,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar PCR",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4697,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4697,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                "descricao": "Diagnosticar infec\u00e7\u00e3o fetal",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3409,
                "nome": "pcr (+)",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    3400
                ],
                "argumentos": [
                    "pcr_positivo"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4722,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S17 (pcr (-))",
            "descricao": "pcr (-)",
            "passo_de_saida_id": 4696,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4696,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar PCR",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4695,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4695,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "Manter Rovamicina 3,0g/dia at\u00e9 o fim da gesta\u00e7\u00e3o",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "operacao": {
                "id": 3410,
                "nome": "pcr (-)",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "naoLogico",
                "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    3400
                ],
                "argumentos": [
                    "pcr_positivo"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4723,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S18",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4697,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4697,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Infec\u00e7\u00e3o Fetal",
                "descricao": "Diagnosticar infec\u00e7\u00e3o fetal",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4698,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4698,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "Prescrever Medica\u00e7\u00f5es Alternadas",
                "descricao": "<p>Prescrever medica&ccedil;&otilde;es alternadas conforme esquema representado na tabela a seguir:</p>\n\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" style=\"-webkit-text-stroke-width:0px; border-collapse:collapse; border-spacing:0px; border:1px solid black; box-sizing:border-box; font-variant-caps:normal; font-variant-ligatures:normal; orphans:2; text-align:start; text-decoration-color:initial; text-decoration-style:initial; widows:2; width:626pt; word-break:break-word\">\n\t<tbody>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:127pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Per&iacute;odo</span></strong></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:193pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Medicamento</span></strong></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:306pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Posologia</span></strong></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">3 semanas</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Rovamicina</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">1,5mUi: 2 comprimidos em 8/8 horas&nbsp;</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" rowspan=\"3\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:normal; width:127pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">3 semanas seguintes&nbsp;</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Daraprim </span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">25mg: 1 comprimido em 12/12 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Suladrim</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">500mg: 1 comprimido em 6/6 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Folinato de C&aacute;lcio </span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">10mg: tomar 1 comprimido em 12/12 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t</tbody>\n</table>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4724,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S19",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4698,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4698,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "Prescrever Medica\u00e7\u00f5es Alternadas",
                "descricao": "<p>Prescrever medica&ccedil;&otilde;es alternadas conforme esquema representado na tabela a seguir:</p>\n\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\" style=\"-webkit-text-stroke-width:0px; border-collapse:collapse; border-spacing:0px; border:1px solid black; box-sizing:border-box; font-variant-caps:normal; font-variant-ligatures:normal; orphans:2; text-align:start; text-decoration-color:initial; text-decoration-style:initial; widows:2; width:626pt; word-break:break-word\">\n\t<tbody>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:127pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Per&iacute;odo</span></strong></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:193pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Medicamento</span></strong></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:black; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:306pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:white\"><strong><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Posologia</span></strong></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">3 semanas</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Rovamicina</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; border-color:#000000; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">1,5mUi: 2 comprimidos em 8/8 horas&nbsp;</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" rowspan=\"3\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:normal; width:127pt\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">3 semanas seguintes&nbsp;</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Daraprim </span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:32.6pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">25mg: 1 comprimido em 12/12 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Suladrim</span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:#f8f8f8; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">500mg: 1 comprimido em 6/6 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t\t<tr>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">Folinato de C&aacute;lcio </span></span></span></td>\n\t\t\t<td dir=\"LTR\" style=\"background-color:white; height:16.9pt; text-align:center; vertical-align:middle; white-space:nowrap\"><span style=\"font-size:12pt\"><span style=\"color:black\"><span style=\"font-family:&quot;Segoe UI&quot;,sans-serif\">10mg: tomar 1 comprimido em 12/12 horas</span></span></span></td>\n\t\t</tr>\n\t</tbody>\n</table>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "passo_de_entrada_id": 4693,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4693,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                "descricao": "Retornar ao Prontu\u00e1rio e finalizar protocolo de Toxoplasmose.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4725,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S20",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4695,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4695,
                "type": "Receita",
                "type_verbose": "Receita",
                "url": "",
                "nome": "Manter Rovamicina 3,0g/dia at\u00e9 o fim da gesta\u00e7\u00e3o",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null,
                "manter_prescricao": false,
                "orientacao_medica": ""
            },
            "passo_de_entrada_id": 4699,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4699,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4726,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S21 (20 a 24 semanas)",
            "descricao": "20 a 24 semanas",
            "passo_de_saida_id": 4699,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4699,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4700,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4700,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "Ultrassom Morfol\u00f3gico",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3411,
                "nome": "20 a 24 semanas",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    3401
                ],
                "argumentos": [
                    "idade_gestacional_20_a_24_semanas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4727,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S22 (menos de 20 ou mais de 24)",
            "descricao": "menos de 20 ou mais de 24",
            "passo_de_saida_id": 4699,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4699,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional (2)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4701,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4701,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3412,
                "nome": "menos de 20 ou mais de 24",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "naoLogico",
                "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    3401
                ],
                "argumentos": [
                    "idade_gestacional_20_a_24_semanas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4728,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S23",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4700,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4700,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "Ultrassom Morfol\u00f3gico",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4693,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4693,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                "descricao": "Retornar ao Prontu\u00e1rio e finalizar protocolo de Toxoplasmose.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4729,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S24 (24 a 28 semanas)",
            "descricao": "24 a 28 semanas",
            "passo_de_saida_id": 4701,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4701,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4702,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4702,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "Ecocardiografia Fetal",
                "descricao": "<p><span style=\"font-size:16px\"><u><strong>Aten&ccedil;&atilde;o</strong></u>: Deve ser impresso a solicita&ccedil;&atilde;o, pois n&atilde;o &eacute; um exame de rotina.</span></p>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3413,
                "nome": "24 a 28 semanas",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "afirmativo",
                "operador_display": "Afirmativo",
                "argumentos_ids": [
                    3402
                ],
                "argumentos": [
                    "idade_gestacional_24_a_28_semanas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4730,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S25 (menos 24 ou mais de 28 semanas)",
            "descricao": "menos 24 ou mais de 28 semanas",
            "passo_de_saida_id": 4701,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4701,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Reavaliar Idade Gestacional (3)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4693,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4693,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                "descricao": "Retornar ao Prontu\u00e1rio e finalizar protocolo de Toxoplasmose.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": {
                "id": 3414,
                "nome": "menos 24 ou mais de 28 semanas",
                "descricao": "",
                "visivel": false,
                "operador": "naoLogico",
                "operador_display": "N\u00e3o L\u00f3gico",
                "argumentos_ids": [
                    3402
                ],
                "argumentos": [
                    "idade_gestacional_24_a_28_semanas"
                ]
            },
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4731,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S26",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4702,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4702,
                "type": "Tratamento",
                "type_verbose": "Tratamento",
                "url": "",
                "nome": "Ecocardiografia Fetal",
                "descricao": "<p><span style=\"font-size:16px\"><u><strong>Aten&ccedil;&atilde;o</strong></u>: Deve ser impresso a solicita&ccedil;&atilde;o, pois n&atilde;o &eacute; um exame de rotina.</span></p>",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4693,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4693,
                "type": "Informacao",
                "type_verbose": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "url": "",
                "nome": "Retornar ao Prontu\u00e1rio",
                "descricao": "Retornar ao Prontu\u00e1rio e finalizar protocolo de Toxoplasmose.",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": true,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4732,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S27",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4703,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4703,
                "type": "Pausa",
                "type_verbose": "Pausa",
                "url": "",
                "nome": "Aguardar Retorno (1)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4696,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4696,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar PCR",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        },
        {
            "id": 4733,
            "type": "Sequencia",
            "type_verbose": "Sequencia",
            "url": "",
            "nome": "S28",
            "descricao": "Incondicional",
            "passo_de_saida_id": 4704,
            "passo_de_saida": {
                "id": 4704,
                "type": "Pausa",
                "type_verbose": "Pausa",
                "url": "",
                "nome": "Aguardar Retorno (2)",
                "descricao": "",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "passo_de_entrada_id": 4687,
            "passo_de_entrada": {
                "id": 4687,
                "type": "AuxilioConduta",
                "type_verbose": "Aux\u00edlio Conduta",
                "url": "",
                "nome": "Avaliar Exame de Avidez",
                "descricao": "Avaliar exame de avidez a toxoplasmose previamente solicitado",
                "is_initial": false,
                "is_terminal": false,
                "obrigatoriedade": false,
                "ultima_auditoria": null
            },
            "operacao": null,
            "ultima_auditoria": null
        }
    ],
    "expressoes_globais": [
        {
            "id": 3397,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "idade_gestacional_menor_16_semanas",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 3398,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "alta_avidez",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 3399,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "idade_gestacional_menor_28_semanas",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 3400,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "pcr_positivo",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 3401,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "idade_gestacional_20_a_24_semanas",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        },
        {
            "id": 3402,
            "type": "SimOuNao",
            "type_verbose": "Sim Ou N\u00e3o",
            "url": "",
            "nome": "idade_gestacional_24_a_28_semanas",
            "peso": 1.0,
            "valor": false,
            "vinculo": null
        }
    ]
}